盲俠看世事，觀國情 （1）

香江末年，世道紛亂， 卻是群雄並起之時。 觀乎香港義民，無背景，無大台， 卻上下一心， 迎民主，擁自由。 回想百萬勇士， 橫道灣仔， 劍指金鐘， 其勢之大， 驚震全球。